住居屋黎講如果係得一層自住又真係窮既

好